重新安裝line但登入唔到

發生咗好大問題所以特登開個連登account 問

我個line 不嬲淨係連接facebook, 冇連電話同email, 尋日line 壞壞地諗住delete line個app重裝。點知佢就不斷話我舊手機要揀「移動帳號設定」同埋「傳送移動帳號認證碼」。

咁我又唔係換電話，根本開唔到「舊」電話個account 設定同收個認證碼，一路卡住咗喺度。Email咗Line個客戶服務但話要兩三日先覆。

本身line同人傾緊計同約咗人 (冇其他聯絡方法)，搞到尋晚已經放咗人一次飛機。睇吓大家有冇試過

無...
開個新account...
delete 之前唔睇下

咁嚴重，之前啲對話唔緊要，但friend list ......

重裝前有冇用其他device login咗先？(e.g. PC, iPad)
至少可以拎到個code先。

冇呀

試過
只有同個cs講舊電話壞咗開唔返舊果部又未登記電話number
俾返啲資料佢對咁
我用登記個email 同佢對話
好似幾日就開得返
無其他方法

CS 對話？佢得email

我指email conversation
不過真係要幾日 佢 會sd 條link 俾你開返個ac

sorry, 未瞓醒
係邊個email? 佢auto reply 收到我個求助但叫我唔好覆佢

等啦,我上次24hr內有人覆

謝謝你

真係開得返喇，但啲對話冇晒

你重裝都無計啦